求問！！HKBU電影HD interview

HKBU嘅電影HD面試形式同埋內容大致係點？有冇人in過，可以指點迷津？
我下星期要in「剪接與混音」
有面試同埋口試
有冇人知大概問啲乜題目？
個人定係小組？
有冇啲乜嘢特別嘅面試形式要注意？
求助！！！！

推一推
留名5月面試
揀左攝影與燈光

我下個禮拜都要in導演，考筆試面試，有無絲打巴打可以指點吓我interview嘅內容會係咩😭😭😭😭😭😭😭😭😭

竟然覆翻自己個po......希望幫到你哋啦
筆試唔係考啲特別難嘅嘢，會畀兩張紙你叫你寫自述同埋答佢一條題目
我in呢科嘅題目係「寫一段令你印象深刻嘅電影剪接、電影主題曲或音樂 」
面試問嘅嘢同筆試寫嘅差唔多，其實好似傾計咁
問吓你鍾意啲乜嘢電影種類
（in導演嘅，應該會問你鍾意邊個導演）
未面試嘅 就加油啦唉：）